啤梨晚報即時討論區 (21)

主持 : 啤梨 & 林匡正

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

最正分析每日中午/晚上不定時直播

勁課金曲每逢兩星期一次

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

舊po:
啤梨晚報即時討論區 (20)

啤梨晚報即時討論區 (19)

啤梨晚報即時討論區 (18)

啤梨晚報即時討論區 (17)

啤梨晚報即時討論區 (16)

啤梨晚報即時討論區 (15)

啤梨晚報即時討論區 (14）

啤梨晚報即時討論區 (13）

啤梨晚報即時討論區 (12）

啤梨晚報即時討論區 (11)

啤梨晚報即時討論區 (10)

啤梨晚報即時討論區 (9)

啤梨晚報即時討論區 (8)

啤梨晚報即時討論區 (7）

啤梨晚報即時討論區 (6）

啤梨晚報即時討論區 (5)

啤梨晚報即時討論區 (4)

啤梨晚報即時討論區 (2)

啤梨晚報即時討論區

lm

LM

笑到扯晒蝦

又鳩屎

啤梨哥又病發

繼續波台

無畏無懼啦

啤梨係咪話去台灣
堅?
佢講d野好難捉摸

3年前先話馬拉好過台灣架喎

呢2日侵粉台真係多左人睇

佢咁講係sell馬拉第2家園啫
唔好唔記得啤梨係一流sales

問心馬拉住同食野還可以，但啲種族問題煩起上黎就真係

間中去過下糜爛生活還可以, 長住就要諗諗

可能分分鐘最後都係走咗佬去英國都唔定

退休同唔退休爭好遠啦

真係唔鍾意聽波子強
下下講嘢好撚大力

做開drama係咁

本週精華
笑到抖唔到氣

大尻膏

龜頭腫脹定真係大鳩

啤梨哥個人都好硬頸
自己憎香港未走囉
四海同東留低就話人kai
咁自己重唔走

過到去邊有香港咁搵得錢

岩岩果集牙正駁斥d證據撚真係精彩

笑撚死，原來講生果哥啲事蹟啤梨嫂會小氣

芒果哥

btw琴日已經叫做有阿東係度比較好聽嘅一集，有四海哥壓撚住佢

係
Part 1......啤梨：有好多聽眾都鍾意我夾四海
阿東：唔鍾意聽我夾你咩而家？

咁都好意思問得出

無恥

港共黑警出超嚴厲聲明通緝丹麥議員
果封野根本係宣戰書黎

隻狗仲惡撚過主人

換個名都要繼續講，啤梨真係好老婆

呢個都好笑，原來教主都睇漫畫

支持繼續戰狼，同EU傾埋出黑警去歐洲拉人啦

以前佢老婆無聽佢做節目D淫野放好多

我都未聽
趁而家有時間聽埋
聽完睇阿狗

屌得好正，仲要有point

🤣🤣

一流，有時睇匡正去立場fb 屌班偽善左膠都好高質

d漫畫應該佢個仔架

生果哥：

特朗普攞唔出證據，怪得邊個？

好多人，包括有啲扮中立理性嘅所謂KOL，到底係咪盲撚咗？法庭千般藉口推搪開庭審埋，社交媒體堅決消滅肅清特朗普一方聲音，呢班柒頭就阿叻上身，乜都話睇唔到，淨識講冇證據冇證據，呢類人有好多並無直接利益，只不過就係人云亦云，總之就係唔like特朗普，就係咗簡單。

公平？人權？自由？民主？咪玩啦。

唔係喎，佢有應塔哥，似乎佢都有睇
前排先陪孫睇完鬼滅

到底邊個係生果哥？
有冇出過鏡？

有

邊集？

識啲馬拉華僑屌晒老母，話要移民去其他地方

依啲回教國家，華人係二等公民，點會係長住嘅選擇

俾人水去馬拉真係戇鳩鳩

依樣野真係好難撐啤梨

雲吞麵落蔥就係冚家剷

生果哥＝啤梨？

陳茂波：好多市民向我反映應該加稅及唔好派錢

港豬咁快中回力鏢

依集生果哥打格仔穿崩
2：18

pompeo應該最冇令人失望 希望佢撐落去

笑到仆街

你唔係唔知呀麻
林歪都係啦

侵粉就係共狗

得罪講食呢種雲吞麵係唔係落蔥都無所謂啦，都唔係正宗細蓉

啤梨可能會直接話食呢啲雲吞麵仲要配粗麵嘅就係冚家剷

大舊衰做過啲咩國際線任務咁巴閉呀
呢條政棍除咗識講「無恥無恥」之外仲有咩？

陳偉業香港人做過啲乜？

佢早排發脾氣話自己有喺溫哥華出席啲撐港遊行架

仲有喺立法會last day全員影相嗰陣
琴上主席台自high鳩叫扮佔領
落嚟嗰陣仲差啲仆街

[突發]美國總統特朗普慘淪「D等公民」美正式實施社會信用評級

言論自由

咁幫到手呀！

不如檢舉佢同大班效忠過香港特別行政區好過啦

係同年同月同日生，一出埠就會一齊嘅好兄弟

原來明居正都識講廣東話

我見過啲人話廣東話係佢母語
唔知真定假

佢父母係廣東國軍，我諗細個家庭應該係用廣東話溝通

牙正屌緊大舊

雲吞麵配粗麵係冚家剷
呢個真

邵嵐叫香港人同佢道歉

香港國際戰線遊說要員 ： pompeo 解禁台灣外交限制係為左拎政治資本 兼 挖坑屈牙joe

奧巴馬同拜登過去8年做正副總統唔想R政治本錢先唔幫台灣香港新彊 聖人黎

對住支那放軟手腳原來係唔想撈政治本錢

港共黎緊唔撚夠公居屋 都要撥兩千幾伙大單位比黑警

加快建2383伙紀律部隊宿舍 半數供已婚初級警察

班友已經係傻撚左 呢班人仲要屌番你轉頭話你傻 要點醒你 然後竟然仲有人信呢套 你話幾咁痴線

牙明哥去算歌算啦，咪跟何韻詩嗰啲出黎柒啦

散仔毅進狗都住700尺，等睇啲劏房戶起義斬鳩佢地

終極左膠王丹嚟到今日都俾人鬥左
好想睇佢點同天琦讖悔

鬥左好睇

香港藍屍：你冇出去拆路障打黑暴就係偽藍！
美國左癌：你唔撐Antifa放火唔支持人格謀殺所有右派就係賣國賊！

佢係咪調轉左呀？

左膠無誤

最後嗰段笑咗，公平選舉制度
媒體偏頗，造票.....咁都叫公平？

我估今次係地球史上第一次有咁大型全面封殺一個人

又咁講，咁樣追殺一個人又係好合理
萬一今次俾佢翻到身，死嘅就會係twitter , facebook班人

仲有10日，做嘢啦好嗎

仲巴閉過制裁11+4+14
果30條友仲好似未有太大影響
Trump直頭係誅十族咁

丁蟹上身

唔玩Twitter 轉去parler 成個封撚埋，侵粉慘變流浪狗

轉撐登登鬥藍算

留言先好睇

又係王偉雄人哋教授嚟，講嘢係真理

專業人士

明哥，即係樣撚衰囉，雖然其實佢不嬲都係咁

侵侵fans最後應該要轉去 deep web 先可以生存到

由19年6月開始,有班左膠堅持要和理非
都FINE,各有各做
直到有-0-0
去到而家
愈黎愈憎左膠

Lm

黃金大賓周
係人都鍾意

啤梨：不禁要用個結他塞落個四寸嘅屎眼道自通返啲屎出嚟

條撚高過個𡃁妹

呢班左膠自14年俾人屌足咁耐
而家眼見有機會梗係即刻反cup啦
當然 cctai仲有好多傻仔希望息事寧人
但左膠不嬲唔當你係人 和乜解
19年講「兄弟爬山」係叫佢哋咪撚割席
左膠就拎返嚟做擋箭牌 正如GPHONE護短幫敖狗

左膠一向多重標準
有佢講冇你講
到你想反枱打柒佢又搬套大愛和平出手就係唔岩

做乜鳩

Ivan Lee 𨳒你老母

屈臣氏蒸餾水

香港就要死 香港就要含家產 邊撚度有咁撚系嘅人先得嫁

屈銀紙就係垃撚圾

其實佢地出左個網站
啲水券已經可以自己上網買
啲SALES出嘅OFFER同網上一樣

屌你老母69果晚有人話衝立法會就係鬼

聽日肯撚定大把啤梨FANS買水上去新輝商業中心

啤梨：邊個幫襯屈臣氏嘅就係冚家鏟

鳩坐就穩袋人工
香港最多呢啲垃圾

佢哋唔係有廚房嘅咩

有生之年要睇住左膠折墮先得

佢會Facebook公開批鬥人，好撚癲

你唔係覺得啤梨會自己煲水呀

佢fb 都係成班自以為精英/住美國好識野圍爐

冚家去撚哂加州就企喺高處屌番香港人，呢啲人叫佢地番黎大灣區一齊享受黨既恩惠先岩

捉呢啲人返嚟共享中國人榮耀啦

匡正啲戲真係一流
上次試用噴噴做埋高潮眼

9：02分
而家係咪仲係第 4節

買飯前屌緊左膠
買完飯返黎屌緊大舊
爽

要屌閪佬才真係唔知要屌幾耐先屌得晒，香港盛產閪佬才

Ivan Li

用維他平好多

心心應該再平啲
以前公司用
但係訂水個阿姐
自己選擇煲水飲都唔飲嗰啲水

屈巨示我信佢真係蒸餾
果間心心....我都寧願自己煲水飲

浸浸作為一個老人家，任內美股連番創歷史新高，就業率歷史最高，任內沒有發動戰爭，還撤回幾萬美國軍人。全家四口人感染新冠肺炎，弟弟死於疫情中，四年只拿了四美元的工資

然而美國人封掉了他的twitter、FB、IG
歷史上除了袁崇煥、岳飛和耶穌，我想不出還有誰有這樣的遭遇 ?

外電指北京考慮修改選舉制度 立法會選舉或再押後

牙東專心賣盤菜算啦

的起心肝去英國做下生意仔好過啦
有機會喺流亡議會圓夢嘅 如果搞得成的話

益晒鄭松泰

一屆有1600萬 做多年又多400萬 爽撚到

發夢都笑醒啦佢 坐尾班車入萬年國會

呢啲咪識玩囉 係最適當嘅時候跳船拎著數 當日同你班友一齊走 而家就比人拉左啦 第日想走佬都唔得

正契弟

波子強點癲都唔會再考慮參選下嘩 真係送上門畀人拉

Youtube以FAKE NEWS為由BAN9大紀元
咁藍絲D Channel日撚日放假新聞 投訴極都冇用叫咩

左膠:咁...咪..姐係...藍絲CHANNEL唔係FAKE NEWS囉...總之...極右白人主義獨裁陰謀論者就要BAN啦....同埋私人公司決定黎姐

啲藍媒共產黨propaganda 仲生勾勾，去到呢啲位班左膠就潛哂水

屌搞到連珍姐都冇得睇

千期唔好去英國
唔想見到佢個閪樣

佢應該仲有珍言珍語個channel

邊個打國際線就係冚家剷

打乜撚國際線吖，去搵大水喉啫

供多兩層樓都得

終於認真屌柒敖狗 之前都話後生仔寬容下

敖卓軒幫我含撚嘅資格都冇呀！

啤梨佢地由中大理大之後開始冇咁好火,特別國安法立左之後多左限制
不過去到總辭同美國大選
團火又好似燒返起上黎

邵嵐你真係要幫我含撚！！

我都想邵嵐幫我含

話就話廿幾勾，實質同班等死既加拿大撚人老油條一樣

肥NICK

屌得最勁斷線

肥nic又mute慢左

邵嵐算唔算eatable

同敖犬個樣都好似索開野咁⋯⋯

呢班撚樣喺大學梗係日日隊草chill到爆啦

啤梨哥幾時先肯發爛渣𨳒肥瀝

點解要逼我

Ivan Lee:我送水架炸點解要咒我死全家

係囉點解佢仲可以存在

3年搵極都搵唔到絕對要死全家啦
133又識聽

有人課金2500

呢個名好似唔係第一次

根本係save左你電話唔聽

真係講

要啤梨哥炒人根本冇可能

佢同加拿大撚人們喺fb 都有圍爐

國際線咪又係一班左膠泛民
目的都係呃錢+畀假希望市民
一影響到自己利益就潛水

邵藍屌票仲叻過長毛賊
無他 奶拜登開水喉好過乞香港人課金
香港人真係要醒啦 以前俾李漢奸呃透啦
唔好再重蹈覆轍啦

女長毛

亂倫專家啤梨哥

條友笑到仆街

啤梨哥笑到仆街

好痴線

啤梨手頭仲有40份case

做老魔女梁芷佩個仔每日點過

我真係想像唔到有人對自己老母有性幻想喎

Eatable

唔撚好癲啦
點會對自己老母有性趣
你話對人哋老母有性趣又唔奇

美媒稱讚港人將頭像改成侵侵 fb半小時like數近萬

Breitbart fb 睇到好感動

唔一定架
老實講我覺得亂倫冇咩野,最大爭議都係生仔好易有遺傳病
咁唔生仔在我黎講就冇問題
親情同愛情又唔係淨係可以二選一

Youtube都係得7條友睇
好心就收皮啦

咩事

其實有冇諗過冇人想睇佢打機

冇留意開，佢用啤梨個頻道直播打機？

其實CHATROOM入面都係D人自己吹水
係有時鬼仔會同佢傾計

frederick同mui晚晚課過千

晚晚夠買四支大鳩膏，查到條撚扯旗掂到加洲⋯

好撚毒，過時過節都直播打機

大家JOIN左啤梨晚報MEWE GP未

未

新填地街有幾座樓都奶野要強測

佢哋使唔使做？

好似係新填地街尾近佐敦道嗰堆唐樓，應該唔關事

嗰邊都同新輝差幾遠，冇嘢嘅

有EA Mask
唔驚

係俾人捉去強制檢測麻撚煩啫

先唔評論香港武肺死亡率高唔高，問心最撚煩真係幢樓/office中招，一陣畀港共捉去14日行政拘留

仲有噴噴

都唔知係咪咁玩加速hardware損耗

有冇Link,search唔到佢地

同平時chatroom一樣，個個都係hi 你好

David Tang又黎

白人至上就係歧視 黑人至上就係民主 究竟係咩邏輯
最後仲要加番我大律師教你地 你就知點解佢會支持民主黨啦 又一條啤梨講個種契弟

邊個話美國冇種族歧視？而家就係歧視白人

拜登經濟救助小商戶計劃，會優先派錢給黑人、拉丁裔人、亞洲人、美國原居民和女人

咁佢點解釋華爾街班有錢佬撐登先？
唔通你哋左膠最憎嘅資本家一夜覺醒晒？

代表窮人 笑左

呢渣公司代表窮人

唔怪得廢老森、大奸話只得民主黨搞民主

係咪假膠acc黎

呢個好似假膠嚟

加拿大成為已知收容得最多香港難民嘅國家
三大撚人快啲出聲屌啦

大班晨早屌柒香港人去加拿大

叫佢寫多幾稿奇文投稿SCMP

黎緊會越收越多
歐美國家對中共無野做到, 只能收人當做左野

食得未呀食得未呀

肥瀝

Apple + Microsoft

Goldman sachs 先係笑點窮人代表

JP Morgan 劫富濟貧

又吋呀東

吹撚到

我見到 miss啫 賓周都變大啦

扯旗前後相

15.幾唔係普通長度咩

drama Cantonese cut片快過肥瀝

正常啩我冇度過自己條撚咁on9

係肥瀝哥慢啫

屌你老母肥瀝又lag做乜柒呀

肥瀝

吾系牙吾系牙，我叫肥Lag 吾系肥瀝牙

少左成千人熄機 繼續縱容肥瀝啦

依條友咩人嚟，日日都剪片狙擊啤梨，但係又無人睇

啤梨又偷笑

今晚過嚟瞓

啤梨痴撚線

變左每晚固定環節

2／40

正！

條友癲到以前俾錢參加啤梨哥飯局再拍片

理應請佢做operator 仲好

呢個真AC黎,左膠講親侵侵既野都好似食開回力鏢咁
都幾撚癲

有冇人聽緊台長
Kat做節目都幾好喎我覺得

好撚痴線，佢哋依家啲論調好似藍絲咁捩橫折曲

我而家真係分唔清左膠同藍絲
佢地幫美國民主黨開脫既藉口成個藍絲咁

口講滅共但立場更親共，打壓異己方式學足土共

真係咪對個世界咁大期望，乜撚野公義/報應真係得啖笑

偽左翼/自稱進步主義班自命精英分子，成日抹黑光復之後由本土派或者右傾人士掌權會變獨裁，但佢地家陣爭上位既手法仲撚癲

放長雙眼睇民主黨班人玩爛佢，一齊見證下重演土共鬥左，內部清黨互相殘殺

原來已經有MEME圖

南早：北京擬禁止BNO持有人擔任公職

點解啲問責高官可以係外國勢力，一齊清除埋就岩

姚冠西?

啤梨哥越來越早賣產品

我都有諗過買關節寶

想試佢個佛跳牆

羅宋湯，鮑魚，佛跳牆都想試

佛跳牆真係食慣咗酒樓個啲88蚊一盅 唔知有咩分別呢

左膠2024：當時點知拜登冇用

尋晚惡魚屌柒啤梨賣賓周膏

佢自己成日籌錢就得，人哋賣嘢就唔得

惡魚唔屌柒姚冠東無牌賣盤菜？
惡魚我支持你屌佢架

其實有咩好屌，第一又唔係得啤梨賣，第二又無好hard sell話一定得，佢自己都話唔多信，信嘅咪去買囉！

條友成日屌走晒班伙記
尋晚總理都唔知點幫惡魚兜

鱷魚同屌總理好似同波子強一早反鳩左面

咪就係

好似低俗年代已經反撚咗面

又要講返之前借醉抽巴喇莎水
(Viutv節目)

巴喇莎都抽……
抽觀音大波霖呀kate好過啦

左膠就係鐘意搞𡃁妹𡃁仔，瀨黑人個閪！

嘩梨咒人真係一流
我以前都無諗過兒童癌病基金可以咁講

琴晚個集屌人半分鐘唔洗抖氣

MIHK就算啦
的士判官呢啲爛鳩節目都可以開成百鳩幾集，點籌錢都唔夠operate啦

仲要話總理做節目所有洗費都係佢自己出，點玩呀

客家佬?

記得總理喺床板夾春袋屌波子強食飯唔夾番錢

鱷魚賣個啲產品，好似之前嗰隻韓國午餐肉，超市都有，佢就貴人哋十蚊八蚊，嗰啲凍肉同一隻牌子就貴過人哋幾十蚊

佢地好似話係幫佢地買
等於支持佢地營運之類

？

立場新聞見拜登上台開心到

真係有用

真係work ？

我老豆條腰退化，痛到hihi, 行3個jd4就要坐去醫院覆診，喲醫生淨係俾止痛藥佢食，食咗1-2個月關節保，而家止痛藥食都唔使食，條腰而家冇痛咁濟，利申我做開gym都有食

3個字

膝頭痛有冇效？
老豆都成日膝頭痛，但係又未痛到咁犀利要入醫院
之前睇針灸都好過一排，但隔幾日又痛

學啤梨講，4舊水，俾個機會自己，我覺得有用先

唔知狗食唔食得
否則應該好多人買

我係買過靈芝孢子，食完真係會痾黑屎，同埋睡質素好左，下次想試下Ｄ醋

菊花組織既領頭人物溝到個富婆

咩鐘數上去買野可以吹到水

我係咪miss左D咩野
鱷魚做咩

新填地街強制檢測包唔包埋新輝商業大廈啤梨晚報總部？

好似淨係搞住宅 返工有抗體

應該有人係live 引戰

七旬翁損毀鄭麗琼議辦海報獲撤控 准簽保守行為 賠償兩元

$2

律政屍主動撤控

律政屍前線好深黃

主流媒體唔撚肯報

【突發】ANTIFA首領John Sullivan參與美國國會大廈暴動被捕！！有份在場煽動被槍殺少女等群眾衝入國會！！！

垃場蘋果唔撚報 屌佢個老母

左膠:極右FAKE NEWS,拉

立場新聞真係抵撚柒死 呢期好撚興奮日日講拜登專題

左膠改不了吃屎
諗住一場反送中就無人記得佢嘅閪行
借啲意搶佔返輿論大台
不改當年當本土派無到嘅本色

中大保安狗插水但罰個學生
有能力但仲留仔女係香港讀書就係冚家剷

潛逃哂去美加班垃圾左膠國際戰線等本土派死光死盡後，到時佢地隨時騎劫埋，話自己先係玄門正宗本土主義，請大家繼續課金畀佢地抗爭

蘇施黃爆曾被有婦之夫撩上床 「佢話未試過同唔男唔女嘅人」！

唔知生果哥覺得蘇絲黃eatable 嗎？

好撚癲

果班乜撚野陳偉業 Q仔 國際戰線點睇呀 屌你老母

佢哋會話激嬲中共會好慘
要同佢打好關係 跟住就有得deal到香港有普選

坐地慢慢傾 民主冇得一步到位

左膠：我地咁多年黎一直讚中共發展神速，宜家中國堀起已經係事實，係咪應該又傾又砌，好過大家同歸於盡？

沉殿霞

啤梨哥：我要屌你老母屄自聞臭腳56秒

自聞臭腳五十六秒

一直都唔明點解啤梨哥屌人果時要自虐

哨牙佬又係風水佬？

虐人多啲

你有冇食過tb先？

啤梨：邊個去美國讀書就係冚家鏟！

自R賓周56秒再聞返

啤梨啱啱讀咗你個comment出嚟

恭喜你
你個留言俾啤梨哥讀咗出黎

有幸俾啤梨讀出黎

個哨牙仔好撚恐怖

有喲驚喜

肥瀝又炒粉

瀝哥又點呀

我係達文西

正常發揮冇壓力啦

啤梨哥真係有睇帖

啊正cap俾佢架

條友鳩噏到離哂罩

條友嗡乜柒

神棍

得一個生肖嘅人可以走到

好似四海哥講得重好過佢

chatroom啲人都頂唔順

咁佢應該知呢度好多人𨳒肥瀝

好撚趕客
個樣已經衰

仲要鳩噏味濃

9upper

唔撚駛聽啦屌，啲人聽風水佬講都係貪佢把口浪過油，條友嗡到自己都唔知嗡嘜9

講返屌老母算啦

想啤梨哥繼續講亂倫

same

屌你老母咩睇你閣下咁洗撚問你呀

一定知啦

條友理解能力咁有問題
佢算啲野都唔知佢自己點理解返黎

八國聯軍打左幾年

典型冇急才講空話 一邊諗一邊講 講到自己都唔知自己講乜

好地地講番亂倫咪幾好 講嘜鬼風水

聽馬居士講仲好啦

講行船個仔搞老母我聽到扯咗....

chatroom 都係咁講

講大陸東北反而無咩感覺，可能我自動聯想起大大件個啲東北大媽

睇個樣都知啦
好似啲性交轉運嗰啲

我想聽啲香港亂倫個案

如果啤梨哥講性交轉運
應該好多人信

頂你
轉天氣小心病

命格相沖咩流年都唔駛睇啦

叫啤梨唔好做人擔保乜嘢生肖都唔應該啦

d生肖運程從來都冇中過 都戇99

唔好再保住肥瀝
否則來年肯定出事

啤梨哥瘋狂駁嘴

Btw 今晚 有冇最正分析

聽啤梨哥屌下d不平事真係好好聽
所以呢幾個禮拜都幾精彩

匡正會MON PO

佢間唔中睇下啫

最鐘意聽生果哥屌支那屌左膠

Signal有無啤梨哥嘅sticker

肥瀝係度打工但仲up重溫片

佢正一係廢人之中嘅廢人
本業都未做好成撚日搞其他野屌佢老母

係咪生果哥第二個獨生子黎 衰咁多獲都有特權咁

上去買嘢都隨時俾佢屌
打佢工日日柒n鑊就乜事都冇
但之前好似有條女代做operator
做錯少少一駁嘴就俾啤梨幕前屌
要匡正打圓場

本身啤梨呢兩年收左火

知唔知點解？
因為條仆街要偷時間
等佢之後可以用啤梨個studio嚟打機做自己嘢

呢條撚樣
上次淋紅油肯定係淋佢

聽緊重溫 條風水佬成個林敏聰開心字典咁嘅撚款

聽牙正live好過啦

四海哥係條騎呢怪嘅經理人？

開心字典 笑撚左又真係有啲似

亞視
唔怪得唔知乜黎

好撚次

我而家聽緊
仲要俾阿正
cap圖cap出嚟
但係乜嘢叫Jd4

jd4係字，我電話打字㩒快咗

JD4 可能係啲專業terms

林班長

港媽14萬全家移居馬來西亞 3千港元租2,000呎屋：成家都變得開朗！

依家啤梨好少講馬拉

因為有得揀英美加澳now

佢依家都幫個仔搞英國升學，西方國家開晒逃生門梗係走啦

大把馬拉/印尼華人搏哂命走去澳洲，我地就去馬拉

唔只啤梨, 全香港都無人再講MM2H

美國點駁港共

又說近日在美國國會大樓發生的事件後，香港及國際社會很多人都明顯看到美國的行徑暴露其雙重標準及虛偽。

呢篇文全中。。。

佢哋嘅理據係衝擊緊個民主制度，意圖推返選舉結果
但照咁嘅邏輯其實太陽花咪一樣係衝擊民主制度 唔係推返選舉結果咁解遮

當然美國仆街唔代表你特區政府唔撚仆街，唔使抹黑別人還自己清白

mm2h cut左冇得申請啦

拜登而家全國戒嚴 佢以後都唔敢面對群眾

呢啲做法又幾似林鄭

「突發」印尼男子接種中國疫苗後，JJ長左3cm!!!!

有冇巴打知新田地街啤梨門市星期日係咪唔開想上去買野

ching, 我琴日買，今日第一日食，真係即係屙黑屎真係work

岩哂啦
左膠又可以用藍絲理由幫佢開脫

拜登上任後將即簽多項行政命令 取消特朗普有爭議措施

冚球剷

衝啊兄弟們！一齊去美國夢遍地黃金！

（麻煩快撚手衝入加州搶鳩王偉雄）

懷疑tvb狙擊啤梨哥 佢地個big big channel又賣佛跳牆 $388

$388太貴
不了

51:35

老千鱷顧掂自己先啦

批sex toy鋪都賣咗幾年啦

關佢撚事咩，大家各有各做

佢嗰look成個酸叔臭乞衣咁 係都似佢等錢洗啦

甩賓周駛撚你擔心咩 無效咪當花士令潤下碌鳩囉

匡曦來了

鱷魚好鍾意將一句嘢拖成十句嘢嚟講
搵鬼聽咩
開埋曬啲咩的士判官都百幾集，咁搞法唔怪知得要係咁眾籌先得

啤梨救海洋公園大法

cctoy 見到

新輝商業中心算唔算?

算

要屌鼻了

生果哥：來插我吧

最撚憎右下角條MK，見倒啲細路就上身咁兇人

跟住笠水

突發！振興經濟！東莞ISO黃業大規模復活！

唉我太後生冇經歷過東莞盛世

教師涉非禮3男生 邊傾談邊伸手搔事主肚臍 然後說體毛濃密

觀瑪

薯片唔益肥瀝

啤梨晚晚臨瞓前飲兩三罐汽水咁癲

Jojo Ma：我搽左啤利哥支大鳩膏之後條野長左3CM仲粗左一個碼,用多一排起碼長多10CM冧死女!

照計啲手指都會變粗

9up 王

垃圾肥瀝又冇聲

屌你老母肥瀝又派膠

屌冇喇喇冇聲仲以為我問題

肥瀝有邊日無做錯野

呢個operator真係冇得頂

比著鱷魚咁撚燥底 應該屌到爆血管

俾著鱷魚真係怒屌30分鐘

林匡正最初屌肥瀝
呢度仲有人喺度幫口橕肥瀝

啤梨哥去拍戲應該拎到獎

如果張家輝泊返古惑仔嘅戲
搵埋啤梨拍檔應該會好好睇

啤梨哥可能仲勁過黃秋生
日日同一時間分裂幾個角色 無劇本都揣摩到個角色心態
而且好撚神似

Julian 同個柒頭祖利安 係兩個人黎

蘇絲黃

有冇試過唔男唔女

蘇絲黃 痰胃豬
你點揀

肥瀝亂咁9up

佢次次籌錢都話最後一次，每三個月就要幾十萬，然後啲錢攞去加拿大買樓

MIHK真係每況愈下

tvb果個落左架

宜家連閪吱都冇乜點追了

三年前有一輪集集睇
後來覺得開始做到好濫
有啲似鳩做死唔斷氣咁

而家第一節已經開始sell大鳩膏

節目宗旨都唔同咗
第一季真係追住啲垃圾餐廳嚟屌
第二季佢想多啲係講唔同餐廳嘅典故同歷史

係ON9 GP見到有人UNFOL LUNCH狗IG
手痕去左SEARCH佢IG
呢幾日係LUNCH哥帶你去華盛頓
之前仲同黑超狗做過LIVE
梁凌杰個名都寫錯
其實仲有冇人撐佢

垃圾黎

GPHONE全家人去到澳洲....

講起佢老豆都算神奇
一個同蔡志森有得揮嘅超級大耶撚
會生咗個同何韻詩攬頭攬頸嘅仔

香港宗教界冇咁極端掛 班耶撚代表個個奶共奶到雪雪聲

佢老豆係咪恐同

生果哥：根本食煙嘅就唔會有肺炎 有煙護住個肺

戇鳩仔拜登同左膠點解釋

拜登團隊急改口風截移民大軍

班左膠應該會自動轉口風
轉駄仲快過仇狗

Racist！法西斯！歧視！Latino lives matter！

邊個唔贊同無條件收留難民就係鬼！

撐佢咪係藍絲

我又有萬金油，又有噴噴
根本唔會有呢個屌你老母武漢肺炎

啤梨哥講下你地隻佛跳牆幾多g 咩料好

EA mask 再點支紅萬就百毒不侵

生果哥唔洗做研究都知

[好兄弟] 兩兄多番性侵親妹 大哥被捕透露弟亦涉案 二哥：點解隊我出嚟

準備全民屌鼻了

依家係屌鼻定lur口水？

中學每一科都會加入國安教育

楊潤雄：通識科改革 目標2021/22學年落實安排 國安教育將滲透至每科形式進行

林鄭似乎成功拉一派打一派
用racism吸到班左膠去屌班防疫專家

真係唔撚死都冇用，全部嘢搞到一鑊泡
個個淨係爭住做埋啲政治任務

係咪驚班專家搶左佢個位？

點會接受到仔女係香港讀書 洗腦盡過大陸

除非文化侵略/洗下一代腦之外，第時班三四線城市大圈仔仲以為香港遍地黃金，落哂黎聽見講廣東話就當街當巷搶，好似以前廣州咁

想送件畀匡正

個chat room 係咪咁多女呀

D問題愈黎愈偏

三洞全開

希望今晚有奇蹟出現

寄望美國冚家鏟 左膠誤國惹禍好過啦
維持住我意志嘅係等睇David Tang、梁匡智等一眾左膠柒撚懵懵食甜筒嘅時刻

我想睇拜燈喎

寶貝智多星唔係就係home alone咩

招財開運噴霧

聽晚深夜呀

X2，咪放長雙眼等睇班人自相殘殺

係wor

依家位都未正式坐上已經中緊回力標

陰道滴蟲

真係想睇拜登上台之後千幾萬人湧入美國個盛景

老鐵們，咱们一起去加州追夢

白左，港左，同cctoy班友繼續無日無之咁搶口

課金畀王偉雄/敖狗買太陽燈穩陣，我驚佢地第時皮膚唔夠黑，率先畀Antifa teamkill 監生打撚死

其實德州人係咪好想獨立

咁就四年

【BLM】George Floyd家人獲 K艾榮 送贈獨立屋

紐約時報NY Times：蓬佩奧是美國歷史上最糟糕國務卿

啤梨果1萬應該無啦

屌你老母呢集講英文

其實佢d佛跳牆金湯翅係大陸做
d料會唔會係假

等睇佢開箱

時事台發左癲咁痴狂推"侵粉"舊POST, 好撚歡樂咁話今日係近2年最開心一日

鄉黑梁志祥：而家D大學生細細個就講粗口，好得人驚

其實連登都變咗左膠陣地好耐，唔意外啦

世衛獨立小組：中國大規模隱瞞 助長疫情蔓延全球

【明報專訊】社會福利署位於灣仔的總辦事處昨早收到可疑白色粉末信，內有23個利市封，內藏多道平安符，收件人為社署副署長林嘉泰。警方爆炸品處理課到場調查，初步相信粉末疑為香爐灰。

2020/04/16

今日佢返返下工暈撚左

跟尾狗陳偉業

陳偉業死全家啦 屌你老母仲賤過藍絲

夠薑就返香港 搵返啲骨灰龕大佬敍舊

唔洗上網搵資料已經有咁既結論 條撚屌就死出黎學人做評論 仲有通常啲最撚貪錢既小人先會成日話人貪腐 將其他人都當係自己同類咁

呢個po先癲

真心覺得呢啲撚人仲黑人憎過藍絲

其實當年人民超市同骨灰龕單野係點?

加拿大四大撚人真係唔係浪得虛名

拜登幕僚：明白只有一個中國 首都在北京

陳偉業屌你老母，全家死絕，邊有咁冚家鏟

陳偉業真係衰撚過藍絲
冚家剷之中嘅冚家剷

陳偉業做乜野事
不過同民主黨有關嘅人都係閪架喇

大約條timeline

- 陳偉業條賤種當初喺民主黨撈唔掂，摟黃毓民搞社民連，口講街頭抗爭同勇武路線

- 12年立會選舉後腦燒同黃毓民決裂，條光頭閪當時首先扮中立

- 自從光頭閪間人民超市賣左畀腦燒後，就開始屌黃毓民收共產黨錢，出聲屌當時既光復行動係暴力，話街頭手足係恐怖主義

- 所謂黃毓民收共產黨錢，原來係社民連同公民黨各收黃坤50萬搞五區公投（腦燒自爆），不過就由得光頭閪繼續抺黑黃毓民同當時比較激進班抗爭者

- 16年選輸後完成任務番加拿大，繼續追住班比較本土/激進既人黎咬

笑能死咩 8000萬票史上最受歡迎總統

史上最高票數總統就職禮！華盛頓一遍歡樂迎接新總統

唔知陳偉業當年喺俄羅斯有冇食幼幼

冇陰陽眼睇唔到

所謂金湯咪即係味精水加色素

d翅會唔會係假
你知大陸做假好勁啦

可唔可以搵人舉報條撚樣效忠過中華人民共和國香港特別行政區基本法，憑乜撚嘢移民

比真嘅你先驚啦

即係你話啤梨賣假野

屌你老鼠做總統做到身家縮水嘅佢都係第一個啦
貪?你老母貪國泰機票就貪啦

又話drama cantonese

都未必嘅，但可能得幾條翅咁啦

我信佢㗎
佢話多到好似食公仔麵咁

有冇人搵得返佢話要「正式」屌大奸老母個source

想聽返，人生最光輝一刻

屌鄉下哥

馬克思主義

我屌你老母肥瀝唱乜撚嘢呀

肥lag唱乜撚野歌呀

太好笑講粗口都要分正唔正式

哲學問題：自稱和平非暴力既陳偉業，挑釁大奸叫佢搵人斬自己，算唔算煽動暴力

肥瀝。。。

啊 唔係啊

玩夠個usb未

幾時先肯整熄usb聲

佢日日都係咁

吾系牙。。。

因乜事做節目會無啦啦屌大班老母

叫屌總理做食評

光頭閪斷鄭大奸條財路，話佢搞壇長者協會，壟斷平安鐘服務

大奸就拎番舊事，笑光頭閪同黃毓民分贓不均，講講下咪屌老母

光頭屄人生高峰

Americans !!! How Dare U !!!!

其實真係咁多人都鍾意吹捧啲虛偽嘅人 ... 呢件極品細細個就虛偽偽善到仆街冚家鏟

舊年賺左好多錢 而家食到肥撚過隻豬

佢老豆老母真係fat fat

成班都係冚家剷黎，借住啲議題為名為利為自己

（香港撐警偽人）鄭希怡Yumiko 微博發布撐警短片

左膠搞到世界烏煙瘴氣
樣靚身材正影寫真就要拉要殺
非洲肥閪就要堷良心讚好

左膠而家癲到心理失衡

肥撚過啤梨哥

諗下要幾多碳排放先食到咁肥

撐china joe嘅就係冚家鏟

btw今晚最正分析有live

[直播] 2017年第58屆美國總統副總統就職典禮

個劇本話睇睇下電視會自動tune去live軍事法庭

一億亡魂會喺地府睇直播

牙正好雀躍

無啦

好似當年71一樣，美國回歸中國好感動

其實我由頭到尾都唔信會發生
反而期待緊物極必反嘅情況出現

不過都多謝阿正咁有心開直播

China Joe上台 一齊去奶共lu

唔使移民去邊都一樣
We are the world~~~

中華人民共和國 美利堅特別行政區
第一任行政長官 喬。拜登

拜登班底已有變性人、同性戀
仲會唔會有傷殘呀智障嗰啲陸續加入架…

一定會
已經有第一個傷殘參議員

笨撚糟擺燈，剪翅相思，笨撚走音中華孕麵公河果眉果特別洗珍珠屎精長關

因為冇希望好難做人，所以我把口會繼續同大家講唔好放棄。

但我真心覺得世界已經太撚腐敗，希望大審判日早日降臨。Awomen。🤣🤣

調轉諗，原來大把美國人take freedom for granted，宜家先感受倒共產左狗既鐵拳，咪等佢地受下先反抗

我覺得無咁絕望嘅
講大鑊08年台灣民進黨咪仲大鑊，呀扁貪撚到成個黨滅亡咁濟，8年後一樣企得返起身，而家仲要撳返國民黨嚟打
不過中間嘅風風雨雨就實會難捱架啦

【入獄前專訪】6.9 煲底衝突判囚四個月 失赴耶魯機會 中大哲學碩士生: 信念不曾動搖

雖然世界太多冚家剷，但都會記住總有一小撮人係好無私既義人黎，無論以後係咪身在香港做隻港豬，總之遇倒呢啲人要幫拖時伸出援手就好好了

偉大祖國武統台灣gogogo

美國嘅投對家攬炒代價大我哋n倍
死就未必嘅 但一諗到要倒退返08年嗰陣
感覺呢12年原來係一場夢 好沮喪

支共送大禮

極左到極右好快遮
真係唔擔心登仔呢四年嘅極左政策會無人walkaway 下次民主黨批老屎忽+後生極左分分鐘分裂得仲勢利

4年前希婆輸粒馬鼻大家都估唔到，其實呢4年有侵已經係賺咗
學毓民話齋:「政治一日都嫌長」
風物長宜放眼量啦

首位亞非混血女副總統
首位黑人國防部長
首位女財長
首位拉丁裔國土安全部長
首位女國家情報總監
首位女性華裔美國貿易代表
首位同性戀交通部長
首位變性者官員助理衛生部長

唉，其實一路都覺得美國學術殿堂，但係真係畀左，唔止左膠，搞到唔知點咁，本身都重有希望，近呢幾年覺得啲嘢越嚟越痴線，極端同冇得返轉頭咁，真係唔識講，唔反感都變反感。唉希望講呢啲嘢唔使畀人批鬥已經好好

公義？收皮啦屌你老母

一齊加入美國文革party

點解奧運要分男女？點解有WNBA係咪歧視女人？點解冇女人打NFL做頭排Linewomen 同啲大隻佬撞？點解拜登人工高過我？點解我地黃皮豬冇得屌白女？

真係樓上有巴打講咗，好似發咗一場夢咁，最後原來都係做豬好啲

屌
以後做返食屙瞓港豬算

道德淪喪，亂世中唔講閪話，見倒有真手足時幫下拖已經好好了

關心咗政治咁耐 好難唔去理

一眾玄學星相家徹底收皮
好似2012世界末日翻版咁
個個出黎講到樣樣野似層層
又話揚升又要要儲糧又話有UFO
12月21號仲拗話咩時區
然後到12月22號
啲人潛哂水

No kids in white house

個天玩鳩香港人
比香港人Donald Trump, 反送中
但一下子收返
不過關左道門, 開返扇窗
香港人移民外國史無前例咁易, 只係睇夠唔夠決心去

謊言、真理—黑白之戰（李柱銘）
7小時前

20世紀末，通訊科技高速發展，曾經不少人都以為獨裁政權將再不能徹底操控資訊，而人民便可透過網絡凝聚強大群眾力量，推動民主發展。

但事情卻未有如預期般發展。近年，極權政府反而利用網絡發放偽造「新聞」來主導輿論，而且一旦有涉及獨裁者或其政府的負面消息被爆出，他就強行以一句「Fake news」（假新聞）來搪塞，扼殺真相。另外，極權政府還通過網絡收集數據，有系統地對人民進行更嚴密的政治監控。事實上，不僅專權社會的人民被假消息荼毒，就連民主國家的民眾亦同樣遭虛假資訊所迷惑。因為多數人在轉發訊息前，都不會深究內容的真偽和可信性，便會把「新聞」或「分析」跟志同道合的朋友分享，導致社會出現了嚴重兩極化的情況。

特朗普「另類事實」撕裂美國

2016年，《牛津英語詞典》將「後真相」（Post-truth）選為年度詞彙，其解釋為「在形成民意的過程中，訴諸情感與個人信念比客觀事實更重要」，亦即是人們的對真理與真相的堅持，及道德觀都明顯薄弱了。而剛卸任的美國總統特朗普，就是後真相時代最具代表性的人物。

根據《華盛頓郵報》統計，截至本周二（19日），特朗普任內已發表了30,558次虛假或誤導聲明。不過，他及其班子卻毫不在意，甚至長期將「另類事實」（Alternative facts）來取代真相。而最新近事例就是特朗普一直堅拒承認自己爭取連任失敗，縱使卸任在即，還在本月6日的一場集會上，煽動其支持者遊行到國會山莊抗議大選「舞弊」。最終，其支持者以暴力闖入國會山莊大肆破壞，最終造成五人死亡，數十人受傷。可是昨天，特朗普在告別演說中，居然明言「我們發起的運動才剛剛開始」，可見他仍堅持自己是大選的贏家。

雖然不少人認為特朗普許多言行都是不合常理及邏輯，可是，他卻仍擁有多達人口三成以上、以沒有大學學歷的白人男性為主的死硬擁躉所盲目支持。其實，相關部門早已一再核實及否定特朗普對選舉舞弊作出的指控，但他們至今還是對特朗普自稱「大勝被盜取」的說法深信不疑，恍若活在另一個平行時空中，堅持自己所認知的才是事實。

因此，就算在國會衝突後，不同媒體的民調依然顯示特朗普的支持度未有受影響。CNN在本月17日的報道指出，他在共和黨人中的支持率仍高達80％。情況看來竟真的如特朗普四年前競逐初選時所誇言般：「我就算在紐約第五大道開槍殺人，也不會失去一張選票。」

特朗普執政四年，令美國陷於極為嚴重的分裂局面，新任總統拜登要把美國再度團結起來，肯定是困難重重。因特朗普的影響力不會因卸任而減退，亦即是拜登政府仍必須時常應付「另類事實」所帶來的挑釁，甚或騷亂。況且，任何共和黨從政者為保障其政治生涯，都不能失去特朗普手上的鐵票，因而要繼續活在其陰影下。

後真相明顯是非常危險的趨勢，因為當世上沒有了真理，所有人都會陷入黑暗中。而拜登正是帶領美國走出黑暗的最佳人選，因為他為人謙遜、具同理心和包容力，而且跟共和黨關係良好，向來都可溝通合作，相信他可為美國社會帶來希望及真理的陽光。

屌你老母啦老政棍

可是，他卻仍擁有多達人口三成以上、以沒有大學學歷的白人男性為主的死硬擁躉所盲目支持。

屌你老母 啤梨哥今晚又要屌

沒有大學學歷又點 睇下呢班撚樣就知 真係呢種人先會撐民主黨

香港呢班左膠 同佢講道理講多兩講又搬自己社會學學位出黎大你

李柱銘 你條陷家剷求美國比支那加入WTO 係你一手養肥支那國

讀得書多就係冚家剷

佢前半段都已經九唔搭八啦 明明係佢地呢班人先好似係平行時空 好似講緊侵先係做新聞個個咁
睇落去點知又係笑尻你班友冇學歷比人點 呢班老鬼係要死唔斷氣 仲話自己人 根本人地就係睇唔起你班蟻民

講依d通常讀唔成書
又唔見啤梨叫佢個仔唔好讀書返香港做生意

荷蘭妹製兩性平等啤牌 改JQK為BSG銅銀金

俾班讀壞書嘅人害鳩我地，你當我係文盲好過

頭先晌FB話佢死人妖，跟住俾FB禁言三日

屌你老母成個阿Bob咁

啅鳩你錢就梗架啦

助理衛生部長黎 唔使成日上鏡好彩

聽證會入面啲證據又當睇唔到

後真相明顯是非常危險的趨勢，因為當世上沒有了真理，所有人都會陷入黑暗中。而拜登正是帶領美國走出黑暗的最佳人選，因為他為人謙遜、具同理心和包容力，而且跟共和黨關係良好，向來都可溝通合作，相信他可為美國社會帶來希望及真理的陽光。
共產黨就有佢份

屌你老母啦柒頭

吳志森
【拜登就職】
回顧美國總統選舉，點解最荒誕嘅傳聞都有人廣傳，都有大量人相信？

下面班黃粉留言先恐怖....拜登打救香港人

監警會話冇警暴 法庭話警察誠實可靠 831冇證據 721係黃絲打鄉黑 幾單人命冇可疑...

所以先話呢班黃屍kol咁多年學人教民主 養出黎個班深黃傻粉對香港人既禍害不下於共產黨 連最基本唔好雙重標準去諗野都做唔到

黎則奮:香港「國際金融中心」地位改變要知所依歸

依d一向都當故仔聽啦

加拿大好多撚人

其實係啲數字掉轉咗
真正世界末日係2021年1月20日

頭先食麵，就嚟埋單時，個廢老店主話特朗普種族歧視，講要白人至上，所以先至咁多人憎佢。我話特朗普只能強調美國優先，幾時講過白人至上？佢猛咁話有呀有呀佢有講過呀。
心諗同呢亭廢老講道理都係嘥口水，索性大聲問多次佢特朗普幾時有講過白人至上呀？條廢老笠水話唔講喇唔講喇。
政見唔同可以爭辯，生安白造就係仆街冚家剷。

佢係食屎狗

你班冚家剷走咗就走咗啦，仲喺度指點江山

呢條冚家剷幾時死
好彩我一早已經冇睇(頭條完之前)

明明提自己心情咪咁嬲，又成堆老妖走出黎講閪話

求拜登非法偽政權打救 不了

小罵大幫忙

唔好睇啦

Pence唔係反骨仔都係懦夫啦

佐敦咁嘅款

笑到噴飯 佐敦咁款

讚定係彈?
佐敦係佢個節目完爆鱷魚同steven

講緊個樣喎大佬

恭喜香港班左膠同老政棍終於做咗口交部同路人

佐敦擺明係想d人認唔到佢啦

不過佢本人應該唔介意

國際戰線：香港前線班手足全部都係鬼

祖利安係咪癲架

點撚解次次都係呢幾條撚樣既

撐延任 撐拜登

這是一個可即日驗證的智障，梁啟智

寧要性侵，不要Donald Trump

頭先啤梨真係講得好中 如果香港人真係要走去乞求個賊幫既真係賤過鬼

左膠唔係好鐘意講「橫眉冷對千夫指」嘅咩？原來人云亦云嘅說話就代表正義

左膠：71衝立法會＝義士
撐侵fans衝入國會嗌口號就係暴徒

精英政治就係冚家剷
批屎忽鬼係華盛頓lobbying咗幾十年窮人有無生活好過呀
有嘅話就唔會比特朗普4年前贏曬啲rush belt啦

離開咗大學呢批撚樣去掃地都唔得啦

問心班左膠心底當唔當71義士係手足都成問題

獨裁到比人BAM AC

老老實實 李柱銘應該唔係咁撚無邏輯 似係為奶而奶民主黨

我認為無思考學人講民主仲要教人民主係最冚家剷。
無錯，你見到左膠之亂、黃絲質素你就知大部分人都係唔值得有民主的

其實最好笑係班偽進步主義左膠，口口聲聲話濟弱扶傾，但又笑鳩侵粉base voters 好多係低學歷窮人，咁即係想點？

左派一貫伎倆啦生安白造人格抹黑就僅架啦

講真台灣先係世界民主燈塔，美國？行撚開啦

得閒去David Tang 個fb朝聖下咪一樣

大狀喎，搬龍門搬到出外太空

有死亡筆記一定寫哂中共港共D名之後就到左膠登粉,藍絲都要排佢地後面

香港同美國嗰個民主黨一樣都係冚家剷

除咗講句叫佢死全家之外仲可以講咩

同啲藍絲一樣 係唔係都屈鳩人煽動先

無論喺香港定美國，所謂兩黨共識一樣係民主黨（美/港）同共產黨

不過我都好有信心4年後右派會卷土重來，屌你老母玩極左玩上癮遊離票投民主黨嘅人唔walkaway就奇

當然啦，如果真係可以無限印票就另計啦，咪睇下2022中期選舉會點

民主建港協進聯盟

西瓜頭都係叫屌總理 宜家係屌總統

當年好多中港司機聽相對濕度

貨車界女神唔係流架

Eat唔eatable

梗係eat啦

早排喺沙田仲見倒啲MK踩子彈仔播住佢

真係咁堅

啤梨東今晚頂教主

生果哥應該憎左膠多過支共

根據我啤梨晚報嘅統計，你李柱銘截到去今日21號發出咗85億7千九百68個冚家剷嘅虛假聲名！！！

支持台長

【突發】伊拉克首都巴格達發生自殺式炸彈襲擊，至少13人死

拜登

和平左咁耐，一上任就整單大野

應該係會寫晒香港人啲名上去
跳住小丑舞睇香港冚家鏟

隨時聽日到金仔
拜登好波
大愛左膠勁

IS鹹魚翻生

做「反對派」做撚到住山頂大屋冚家榮華富貴，支持港共自行立23條

真係支那/香港特色黎

19 其實係咪有聽啤梨晚報
佢哋講啲嘢都好似
頭先又講陳偉業

呢條友舊年仲話後悔03年反廿三條
當初通過咗個少辣版就好
屌佢老母 呢啲人配民主兩隻字咩

自己9up都算 仲要教你咩係民主個下死 咁多年黎毒害唔少人

咁撚離地 駛乜開Patreon呀

蓬佩奧：仲有1384日！

佢都算吹水唔抹嘴，作故仔作到好大，佢話解放軍20幾萬係加拿大同墨西哥部署，用下腦都知冇可能啦

敗登外交第一擊：將美國駐以色列大使館Twitter改為「美國駐以色列、西岸與加沙領事館」，擺明就係想表示巴勒斯坦領土不屬以色列管治之下 (最新消息：可能受到以色列好大壓力，好快又改番原名)

呢種改動唔單止鼓勵巴勒斯坦人對以色列發動更激烈抗爭，同時亦令原先以色列同海灣諸國關係正常化嘅和諧路線添煩添亂，中東圍堵伊朗嘅「小北約」，隨時被敗登一手拆散

順帶一提，巴勒斯坦係支持中共成立港區國安法嘅政府之一，我唔會對佢地有特別嘅同情

估唔到敗登外交十大預言，咁快就中一個……

延伸閱讀：迎接新敗登時代：拜登外交路線的十個預言

一上台就想搞到世界大戰

求其搵一個都好過鮑魚東，講美國其實試吓阿正拍台長都可能幾好

知唔知點解有個腥港過氣已完咁撚憎老侵？原來佢有一年喺大西洋城老侵賭場輸爆廠，之後再同場內搵食大耳窿借錢搏翻本；但係又輸埋....

佢當然冇錢還，所以畀人打鑊金之後仲畀個南美仔開後欄，後尾靠佢舊拍檔搵到當地叔父幫手講掂數，加上當時仲係已完身份，所以就放佢一馬。不過佢後欄畀人“開檔”單嘢就從此留下陰影，最後仲同呢個拍檔分道揚鑣添。而佢一直覺得係老侵個場害佢冇咗後欄個處，所以一直懷恨在心！而家終於明白呢兩年點解佢歇斯底里X鳩老侵喇？😅

呢個秘密忍咗好耐唔敢講，因為爆料人遲遲唔肯將佢當時後欄失守嘅片段傳出嚟...🤣🤣🤣
而家橫掂老侵離場，唔怕講😆

屌你老鼠，原來萬物皆有因

啤梨同匡正介紹嘢食信一半算啦
榴槤月餅係幾好食嘅，但一鍋瘋就不過不失啦

痴撚線個南美仔癲左？要開都唔開佢啦下嘩

祖利安真係痴線仲未死心

屌你老母你都估唔到蘇絲黃會有有婦之夫睇啱啦

生果冰室野食係大碟但唔可以叫好食囉

呢單嘢最估唔到係嗰個人係邱戴安平

啲人真係屌到冇野好屌 好撚痴線

條友開始痴線
不過佢到呢一刻仲未知自己踩左入一個幾深嘅坑
就尤佢啦
時也命也

一到啤梨講美國就飛去下一節
日日都講同一番説話
依家又越來越多直銷廣告
成日話好多人上黎買

佢根本就係呃like，佢就係第一個話feel到新屋領有幾十條冤魂，之後仲話有百幾條，成日吹到好大

條友根本冇料到，所以咪要求吹水去呃like

祖利安真係不斷強調要信特朗普，唔可以接受任何質疑，淨係佢話解放軍20幾萬係加拿大同墨西哥，真係吹水唔抹嘴，加拿大墨西哥會比解放軍係佢哋領土範圍內駐守咩

以為係Julian

唔好話廿萬，擺廿個摺被軍去，美軍同你反轉成個北美都仲得

佢只係另一種模式嘅中共極權
佢見到實會話"我𨳒你老母啦, xxxxxxx, ....."
不過點都好
記住patreon支持佢
佢話自己流亡緊 所以唔會喺英國搵工

好想班港左撚人食共產黨鐵拳 偏偏全部唔係香港

MIHK係啤梨同以前歷蘇做起，以前d節目女女又多

鱷魚同個個都反鳩晒面

阿蛇剪彩收萬六咋 啤梨哥試下

都仲有 享利 屌總理
林匡正食四方飯應該都唔會同佢反面

執一劑呢

啤梨連賀錦麗都想eat

永遠都喺最安全既城方講ideal野 民主黨幾好幾好
黎執糞大舊衰沈國師劉細良仲有敖狗羅冠聰起碼就算真係做唔到野/未做成事唔會出聲attention seeking

諗起觀音

副總統你試過未呀？

西瓜頭都係屌總理咋

封區仲可唔可以上去啤梨哥度買嘢

2020年，曾經講過拜登贏就把個台收皮，結果走數於2021年返香港繼續搞眾籌呃人

仲有雞雞
唯一一個同mihk 啤梨、林匡正 以及客家佬大mike都仲有計傾嘅人

擺明啤梨就諗住搵埋最後一桶金就閃啦

啤梨：美國要醒覺隨時一百幾十年時間，我哋呢代人唔好理咁多野，吃喝玩樂就夠！

連下四城

唔做生意佢食乜呀？真係靠你哋做會員課金呀

依家乜鬼野都拎返黎賣

反而同販民超又成日孖住

佢啲脾氣好難頂 之前佢話有員工冇去遊行比佢屌撚到化皮

睇佢早期啲節目（星期五冇女之類）真係會躁狂屌啲operator

諗起家陣肥瀝真係執倒

想買大j膏?

嗰陣仲飲到貓晒去做節目，失撚晒控屌人

想試靈芝孢子同訂盆菜

封區係佐敦個頭，應該未燒到去太子

屌你老母港共玩到封區咁撚大

比侵仔連任到更加驚奇eatable

所以唔搵肥瀝幫手搞佢盤生意
網台唔賺錢就尤得佢日日亂鳩咁嚟

如果肥瀝賣嘢就大撚鑊
啤梨頻道一定變黑店

肥瀝唔撚好提啦，陣間錢銀嗰啲嘢俾佢掂搞到一鑊泡就仆街

關神父做乜唔叫黑警捐

襯家多過朋友

正呀有四海哥

Happy Friday

佢有冇抽巴拉沙水

威威小食

之前巴啦莎同波子強上viutv有講過
話嗰條友做節目之前又飲醉又盛應該係佢

射得未啊食得未啊

Guardian=衛報-＞世界衛生組織嘅報紙

郭偉強讀左六七年野雞先畢業 工聯會幫佢請埋槍 佢仲要完全唔識英文

啤梨：屌你老母屄，咁阿郭偉強，新報係咪新義安嘅報紙呀?

羅德泉出晒名

無業漢認掃跌優品360商品 羅德泉：無法無天黑社會所為重判入獄8個月

笑撚左

生果哥好野

上海灘

嚟執糞呢條撚樣根本就係藍絲嚟

屌，真係講呢個這是一個可即日驗證的智障

從時代廣場事件可見一斑，根本廢老一件

巴喇莎係咪可堪一屌

屌總理夠義氣先同佢繼續拍咋
食飯所有錢佢自己出返曬

撚大唷

大鳩膏

啤梨哥可以搞個 大JERJER港男選拔賽

一屌再屌啦，不過啤梨話佢係藍絲

藍絲都可以屌㗎

啤梨：要尊重女性，可堪一eat啦

藍絲更加應該要屌啦 用大愛感染佢地

濕之娃成班淫女

覺得邊個最正？

林鄭

肯定係觀音

佢係香港網台史上最正嘅女沒有之一

阿魚

觀音同藍衫都好撚正

阿正有冇eat過

眼鏡娘恩恩

肯定系鱷魚啦

唉屌啲星期五冇女冇撚晒

政府唔封關走去封區

封左新填地街點算

下午去食完個豬骨粥仲見倒有企街

有無撞到蓋ching

當年低俗轉MIHK真係曬晒

蓋清才俊黎應該唔使落老廟食企街掛⋯

老鱷太大諗頭

冇得沖涼你屌埋我嗰份

應該會畀盤水洗下吓嘩？不過見班北姑個個包到實一實，樣都望唔清楚，究竟有冇生意

一個台一日做一個咪好啦，硬係要一拆N 唉

未幫襯過企街，我覺得應該冇

佢拆咗成7,8個台，仲要有吸引力嗰啲節目係分散喺唔同台，要訂晒全部台都好似4,5舊水
依家叫人科咁多水都難啦，何況嗰陣……

岩岩開台個時話要打低TVB

正苦要封城就落封口令先啦
一早俾scmp爆出嚟
仲偷偷摸摸過上樓撳鐘仔

Live宜家影緊吳松街個熟食中心封左，運啲豆鼓鯪魚入去又唔知搞乜鳩

同鬼國咁上下啦
話要封武漢城啲人仲可以漏夜搭機走

專登搵啲友好團體放心出嚟啦

老千嬅撇除政見都係冚家剷嚟

貴過睇英超

好撚煩呀佢真係，索性全港封城14日咪算撚數啦，反正都無人反到你架啦

所以話老鱷真係太大撚頭，百零蚊就應該好多人訂閱嘅，全盛低俗係Ok嘅

陰道滴蟲閪

頂唔順就賣野

下下靠人籌旗都唔撚掂啦，講真佢依家個MIHK冇乜吸引力喇

有扯旗貝勒嘅叫雞節目

最正分析做左三個鐘

啤梨：男女未結婚，屌屄，天公地道。含撚奶屄，有邊個唔含撚呀？有邊個唔奶屄呀？奶屄好撚屄咩？誰不奶屄，誰不含撚。

文雅啲，係品玉

淨係早期同後期班女都冇得比

宜家mihk 仲有乜節目好睇

啤梨：阿嬌當然會同人含撚啦，阿嬌仲會幫人lam春袋啊！

屌，係cnn啲留言下已經開始有人屌緊拜登送National Guard去死

等食回力鏢食足4年啦

放心啦佢唔會食足4年，因為劇本一定係推賀錦麗上台

其實已經有路捉到
開頭都會blame落侵侵度
慢慢就屌敗燈係政壇老油條
又係白人又係男人 鬥佢white supremacist
最後大權旁落俾隔離隻癲雞

美國淋病

拜登扯線公仔only，反而想知拜登捱到幾耐
隻黑雞踢走拜登上台仲好睇

賀錦麗上啲人應該walkaway得仲快
我支持呀

美國大選post都有講根本民主黨內部progressive同establishment鬥到7彩，亦都係上屆希婆輸個馬鼻嘅原因
咪即管睇下極左AOC同克林頓奧巴馬呢堆人點鬥囉

民主黨四巨柱女戰士：AOC、Omar、Tlaib同Pressley

等睇Antifa、巴解、中美難民同索馬里一齊攻入DC光復美國

有極左就有極右架啦，唔使擔心咁多

但係學啤梨哥話齋，唔似會有喎，連消息都禁埋...

拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

蓋清又快半步
入面有個人講：屌你第三日已經奶到入十二指腸啦

問心，呢個post都算係連登咁多個post當中我當係最舒服嗰個
又唔使同cctoy批人癲，又多熟面口

原來第一集豪俠傳客家佬都幾多野講

左膠

又傾又砌嘛 你班冇學歷既人識咩 一啲國際視野都冇

班左膠出咗文護航未？

光明頂晌邊都ok嘅

但嗰邊太多人
唔同呢邊嚟嚟去去十幾個

btw如果啤梨再有網聚我哋呢度應該可以包一圍

應該未有咁快啦先三日 本身應該仲寫緊點樣笑尻侵 點估到咁快黎料

拜登聲稱無法改變接下來幾個月武漢肺炎的傳播軌跡

我都覺嗰道越嚟越多人，真係睇住本身個人數大概係類似呢道咁，到慢慢多到好得人驚，我跟住就少去嗰邊

而家隨時都可以
不過唔關惡魚勁唔勁事
係TVB花式自殺

cnn樓下都已經開始有人屌

如果有網聚大家會想同啤梨做乜

選嗰陣吹到拜登救世主，依家只不過做咗幾日就投晒降啦

一上任就投降係咩玩法

上新輝就咁見下佢算唔算網聚

係呀呢度好多都認得㗎例如
你啦
蓋世寶
春風路
愛爾蘭
炒芥蘭
曾俊華
有一個同我一樣都係阿狗叫收嗲
仲有其他不能盡錄
真係可以包一圍

傾叫雞

左膠不願面對 人地敗登做咗咁多年政客仲以為佢係佛心老人 做戲咋懵盛盛 無戲唱就流幾滴眼淚 弱智美國人

咁玩睇黎好快會出現屌拜登要ban ac既情況

係CNN fb貼過呢兩張圖比人ban24個鐘

美國左膠咁快中回力鏢

賀錦麗喺更年期黑人嚟講其實幾正

拜登個老婆都肉撚酸啦 班軍人一完左就職禮就比華禮頓趕走 唔比佢地食住 迫佢地困係停車場瞓
網上爆大鑊條八婆先係第二日去 搵晒班傳媒影佢同軍人握手

侵侵老婆勁正😖😖

左膠表示冇言論審查 你咁做係歧視女人 抵ban

而家twitter貼拜登舊年10月既promise都比Twitter ban

買威威小食上去一齊食都叫嘅

啤梨唔叫雞，生果哥先叫

啤梨開post？
想問埋啤梨蔡英文正唔正，eat唔eatable

叫雞呢part要留比生果哥講喎

啤梨講亂倫 生果講叫雞

AOC啅唔啅得過

真心夠wild
我鍾意
係咁要佢幫我含撚，正呀

唔知咁撚大個口可以同時食幾撚多碌呢

Twitter 成堆咸野唔ban走黎ban呢啲 乜準則黎

今晚女嘉賓係咪13妹同啤梨嫂

又話搵西瓜頭嘅

唔知生果哥覺得利敏貞啅唔啅得落

之做節目講過eat唔落

高級公務員喎 你eat過未

「屌你老母閪真係eat唔落」

清朝打扮你eat過未

呢個點 eat

紅燒

常任秘書長喎，最高級公務員你試過未？幻想下天氣咁凍既日子，訓訓下覺忽然覺得下面暖笠笠，一打開張被見到個清朝人幫你含到硬掘掘，咁係咪叫佢停丫？有時啲野真係鳩硬無親戚架⋯

幾好身材

素顏

ok la

鼎爺個盤菜六人份貴好多

扑傻瓜 佢個私房菜個個食完屌晒嘴 難食下躝野賣四季酒店價

變左格劍

唔同味嘅野一碟撈埋咁上
仲要整條魚

依D咪叫多舊魚囉

牙正爆咗係13妹同sierra

阿正：又Sierra?! ....

陰道滴蟲上腦

慘得過做得咁閪都有黃絲撐要封城

黃絲仲沉醉係上年年頭比外國人讚有防疫意識

如果係封城
封到變左封埋支那關就真係有用嘅
否則真係算吧啦

封哂全世界
但係加一句中國以外

只要下次話黨鐵車廂驗到有武肺就可以強制全港封城驗毒

慢慢封哂全世界但支那照舊

又話搵西瓜頭

十三妹點解重未講食得未呀

啱啱講咗

個盆菜幾正wo 鮑魚大大隻

入嚟為咗聽13妹食得未呀

頭數細啲一斤都係4000蚊左右

係囉，想睇屌總理

好耐未試過節目期間有人打上去

有人打俾啤梨今次咁好禮貌嘅

明明石家莊爆到9彩：唔封

諗諗下又係，十三妹又真係需要用大波膏

用埋就不得了

有說服力

屌你老母LGBT真係好撚煩

以後啲企業請人，大學收生 全部被呢啲種族性别性取向凌駕於實力真係會好墮落

披個假髮去見工實請！

啤梨哥唔駛稿可以吹咁多野出黎

我記得以前學APPLIED ETHICS果陣教DISCRIMINATION係講緊應該MERIT BASED,而唔係睇D唔關份工事既野
左癌到自己都變成歧視既一份子真係好可悲

唉明哥。我非常鍾意聽佢同達明一派啲歌...

拜登凍結侵侵降低胰島素價格行政命令

條撚樣……

又嚟啤梨哥話齋，嗰班左膠不嬲都淨係為佢哋自己嘅公義自由幸福，其他賤民wfc

明哥又撐敗登又左膠

侵得罪咗咁多 藥廠大佬
聯手科水推敗燈上台 條友唔使找數咩
點都要嗰班美國人自食其果㗎啦
最好睇都係左膠點樣死雞撐飯蓋

學佢哋啲撚樣話齋，你哋班賤民只不過係低學歷嘅賤民，你死你仆街你事啦……

用咗咁多人力物力幫佢竊位，拜燈有撚排找數

唉

淨係睇見梁匡智咁撚學歷法西斯
就再次證明到左膠掌權會更黑暗
葉劉話唔使同的士司機傾23條就屌咁耐
但佢假假地都有本錢離地呀
呢班垃圾左膠聲稱係為基層不公發聲
學乜人精英主義呀 自己又唔係精英

講開佢哋真係好沉迷學歷呢樣嘢。啤梨哥：所以我話美國係永不翻身

因為佢哋除咗學歷冇嘢大到人吖嘛，班撚樣有冇真正接觸個社會呀……收撚皮啦

只係軍火商條數都有排找啦 過去4年咁和平 唔落力啲填番條數點得 又要搵啲藉口打仗

條友應該受好撚大壓力，一上任就嗱嗱聲做嘢

唔好提佢，捧足達明十幾廿年（同埋周耀輝）都知成班左膠底，但唔好衝出黎柒好唔好

都係個句，成班自稱進步主義下下quote John Rawls 以正公義自居，但又明目張膽笑左人低學歷/藍領，真係唔知咩玩法黎

因為左癌從來唔當非我族類既係人
所以正義公平大愛唔適用於非人生命體

唉最慘就係聽咗咁耐達明都知，明哥肯定係非常真心撐呢啲跨性別嘢

支持人自主決定做唔做跨性別人士本身冇問題，明哥最戇鳩係同啲左癌一樣，覺得跨性別身份重要過有能者居之

左膠搶道德高地時：Rawls justice as fairness，人人都要有相同既基本權利同機會，要扶助弱勢社群同窮閪

左膠玩批鬥時：就係你班弱勢社群同窮閪先做侵粉，簡直唔配做人，多謝capitol police射殺你地（邵嵐）

唉。所以我都明解啤梨哥講，唔講屄話真係已經好好

肯定啦 都唔好提黑材料比外國挾住 根本連國內既金主都挾住佢 佢自己心知肚明係點坐上呢個位 個春袋由佢比人推出黎參選個日已經比人揸住左 根本冇得反抗

因為唔咁諗會好撚痛苦

咩都唔講得，咩都唔聽得，咩都唔做得

由day 1 開始日日要玩回力鏢

直頭要佢行就行企就企 要追番4年失去既野咁 諗下都好痴線 啲外國敵人都未真正出手 國內啲回力鏢已經夠打死人 開始外交個陣仲得了既

Donald Trump做啲野根本係偏左
拜登 賀錦麗呢類根本係右扮左

Trump既政府介入自由市場明明更符合左膠理念

中國共產黨

哭𠹌左。。。

笑死

明明American First 又幫working class 畀人監生砌，變左白人至上主義

個節目好撚正，好似聽多晚啤梨晚報咁

藍絲都玩郵寄
如果玩到上法庭又判冇舞弊既話法律撚DAVID TANG會點

Instagram 用戶被逼follow白宮

微博?🤔

BLM：我哋開始感覺好似俾民主黨利用咗

宜家先知呀？
It”s just a Beginning
有排你哋捱呀

49:00開始睇，笑到仆街

國際戰線：BLM同Antifa 手足，你地快啲加油消滅啲侵粉，先有bargaining power 面聖同登叔見面

啤梨哥講大鳩膏，十三妹忍唔到笑

又話有兩條女
結果得13妹

啤梨講嘢打7折啦

啤梨嫂有出過聲

7折咁少
Sales講嘢真係信三成好啦

早幾日呢到好似先有人貼過咁上下既野 咩沒有人比民主黨拜登更左翼更民主 支持黑人BLM 而家係咪笑撚死

今日好似第4日咋喎，已經咁多精彩嘢

啤梨晚報即時討論區 (22)